{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 강서 신호동 브라운도트 신호점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時です。 予約の際に注意すべき点は、全客室が禁煙であり、最大人数を超えて入室できず、人数の追加を希望する場合は事前に連絡しなければならないということです。 ペットは宿泊できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 また、デザインホテルの特性上、異なるイメージの客室に割り当てられることがあります。 人数追加に伴う料金は6歳未満は無料で、6歳以上は1人当たり15,000ウォンです。 寝具を追加要請する場合、1セット当たり10,000ウォンであり、最大人数を超えて宿泊することはできません。 人数追加費用は入室当日に現場でお支払いいただく必要があります。 また、予約された宿泊客は朝食サービスであるトースト、カップラーメン、ゆで卵、イチゴジャム、バター、飲み物などを提供します。 このサービスはロビーラウンジで午前7時から9時までご利用いただけます。 また、無料でA1 ETHIOPIA BLAND コーヒー豆を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできず、人数追加を希望する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのように客室が割り当てられますか？",
            "answer": "デザインホテルの特性上、異なるイメージの客室に割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加には料金がかかりますか？",
            "answer": "6歳未満は無料で、6歳以上は1人当たり15,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加することはできますか？",
            "answer": "寝具を追加する場合は、1セット当たり10,000ウォンの料金がかかります。ただし、最大人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "人数追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "人数追加費用は入室当日に現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食について教えてください。",
            "answer": "予約された宿泊客には、トースト、カップラーメン、ゆで卵、イチゴジャム、バター、飲み物などの朝食がサービスされます。朝食はロビーラウンジで午前7時から9時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの提供はありますか？",
            "answer": "無料でA1 ETHIOPIA BLAND コーヒー豆を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 457
    }
}